\vskip 0.25cm

\begin{center}
\begin{tabular}[]{|l|c| |c|c|}
     \hline 
     Présent & Absent & Heure &  Lieu\\
     \hline
     Florent Caspar & & &\\ Marie-Astrid Chanteloup & Personne & 14h & Discord\\ Théotime Frognet & & &\\
     \hline
\end{tabular}
\end{center}

\vskip 0,25cm


\textbf{Ordre du jour}

\begin{enumerate}
    \item Retour sur le code réalisé depuis la dernière réunion
    \item Retour sur le rapport de projet
    \item Travail à réaliser
\end{enumerate}

\vskip 0.25cm
\subsubsection{Retour le code réalisé depuis la dernière réunion}
Plusieurs éléments ont été commencé/ajouté:
\begin{itemize}
    \item ajout d'option sur le calcul de score
    \item écriture du README
    \item mise en place de la k-fold cross-validation
    \item début de mise en place de la table de hachage "doublée"
    \item remplissage partiel de la base de donnée en français
    \item multiples corrections
    \item éléments de rapport (Overleaf)
\end{itemize}


\subsubsection{Retour sur le rapport}
\textit{1 - Introduction}\\
Les déclarations sur l'honneur de non-plagiat ont été tapée, il faut maintenant y ajouter les signatures de chacun.\\
\vskip 0,25cm
\textit{2 - EdA}\\
La partie sur la table de hachage et les fonctions de hachage ont été complétées.\\
La partie sur k-cross fold-validation est en cours de rédaction.
\vskip 0.25cm
\textit{3 - GdP}\\
La matrice SWOT et le Gantt ont été ajoutés. Seuls restent les derniers compte-rendus de réunions à rédiger.
\vskip 0.25cm
\textit{4 - Explication d'algorithmie}\\
Cette partie a été à peine abordée. Il va falloir la remplir.\\
\vskip 0.25cm
\textit{5 - Bilan}\\
Les éléments de bilan sont prêts à être remplis. La partie commune sera discuté à la prochaine réunion, lorsque les derniers éléments de codes auront été réalisés (cf point suivant).


\subsubsection{Dernières réalisations}
La structure de table de hachage "doublée" doit être terminée.\\
La base de données en français doit être complétée.\\
Les facteurs de compression sont à déterminer.\\
Quelques tests unitaires sont encore à rédiger : 
\begin{itemize}
    \item vérification de remplissage de la table de hachage
    \item test de fonctionnement (proposés par le sujet)
    \item test sur un mot inconnu
\end{itemize}

\newpage
\textbf{TO-DO LIST}
\begin{itemize}
    \item Secrétariat : 
    \begin{itemize}
        \item ajout des signatures (tous)
        \item EdA sur la k-fold cross-validation (Marie-Astrid)
        \item Explication d'algorithmie à compléter (tous)
        \item Les bilans personnels peuvent être partiellement complétés (tous)
    \end{itemize}
    \item Implémentation :
    \begin{itemize}
        \item tests unitaires : remplissage (Florent), fonctionnement (Théotime), mot inconnu (Marie-Astrid)
        \item implémentation de la table de hachage "double" (Théotime)
        \item création base de données française (Florent)
    \end{itemize}
\end{itemize}

\vskip 0,75cm

\textit{Prochaine réunion : 06/06/2020}